係咪無得好似hkg+咁save幾個ac

會唔會加呢個function

宜家有冇得幾部機同步呀？

Agger

Agree 想要返

同意

係咪可以開分身？